報稅填漏強積金供款

大約一個月前今年報稅先發覺多年既強積金供款，已填form俾稅務局報返，亦收到稅務局信件回答收到在處理中，有冇巴絲之前有經驗大約幾耐會退返錢？ 係咪會寄返張支票俾我？

打電話問下專員 有得補交
利申 幫老豆攪過
上年既就冇啦

十年內都有得拎返

之前幾年應該無得退 有無打過去問？

打過去問叫我填form, 報漏六年填左六張form, 稅務局回左信件話收到處理中。但已經成個月了！係咪會寄支票退錢？

將單一個月內冇反對就

Yes 追返今年都有啲機會

有得退
緊張就打去稅局問，你應該有負責你個稅務主任個電話